誰期望這刻擁貨完 然後炒價

屌留名有全首

你話我肺一邊都花～

邊間教會

變晒做瘡疤

你為我放一場虛假 永沒來倉架
我沒想過 未來 算吧
回頭看最初多貨來 記得嗎
竟會沒眼睛乘機
當你遲遲未返貨 就讓我不戴吧
這個決定多可怕